10.1 港島 入嚟

有泛民大台吹雞，係多和理嘅，係開心嘅
但係

一，唔諗住留/打嘅要沿路返灣仔老銅，和理嘅力量就係人多就唔會比狗咬，要守住退路，夏慤冇嘢好睇

二，幾時都要alert，對恃緊就咪撚唱肥媽咪撚嗌口號住

三，叫你走就真係要一二一二快步走，你唔走前線退唔到，你走咗安全咗唔繼續向前再走，前線一樣冇位走

四，出嚟就咪撚掛住打卡，夠膽死兵荒馬亂三邊比狗夾緊都仲停底影火魔法打卡
合和拉得最多係連豬咀都冇嘅和理呀

五，全民換衫做街坊，多你一個屌狗會安全好多
街坊屌狗人人有責

之後大隊返老銅再比洗地車推去天后炮台山，同時有手足有街坊喺sogo向東屌返班狗係靚move
逼到佢放煙花之餘冇送頭
最緊要係buy time比大隊散，冇得銅鑼灣炮台山夾
放煙花賀佢老母點可以冇老銅份

最後最後，北角白衣人鬼伏事件
屌，講咗幾多次EQ要高咪撚送頭，入夜少咗一大半手足，白衣人出嚟企街咪由鳩佢，咪撚睇少啲叔輩街坊先得㗎
狗狗依家鐘意打空氣，咪由鳩得佢

總結港島戰線
失策，需改善，需部署

岳巴話齋留得青山在哪怕冇柴燒
場仗有排打，應守則守撚完好走

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

港島班和理非又要做引戰狗
但又第一個跑走

打咗冇耐 遠距離見到畜龍就走
得果小小勇武手足邊夠打
仲要被包抄
走又唔識調返轉望住班狗走
個個自己跑 逼撚到沙甸魚咁
講咗有狗 唔好上山 有啲傻閪又唔聽

不如返屋企啦好冇

有啲仲on9 屌返我地轉頭
出咗火魔法又要比消防入去救
不如唔好放啦

以後你地自己打飛機
嘉年華遊行
嗌兩下唱吓歌仔就算啦 dllm

邊度有贏過 輸到貼地